[
  {"question_type":"multiple","question":"¿Qué ciudades debía Manasés[BREAK]despojar de habitantes?","potential_answers":"a. Bet-seán,b. Taanac,c. Dorabelón,d. a y b","actual_answer":"d. a y b","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 1:27."},
  {"question_type":"number","question":"Ordena los eventos correctamente.","potential_answers":"","actual_answer":"Débora le dice a Barac que derrote[BREAK] al ejército de Sísara,Barac dice que quiere que Débora lo[BREAK] acompañe,Débora predice que una mujer matará[BREAK] a Sísara,Barac derrota al ejército de Sísara,Sísara huye a la tienda de Jael,Jael permite que Sísara descanse en su tienda,Jael mata a Sísara por sí sola con una[BREAK] estaca de tienda,Jael muestra el cuerpo de Sísara a Barac","actual_answer_sans_coord":"1. Débora le dice a Barac que derrote[BREAK] al ejército de Sísara[BREAK][BREAK]2. Barac dice que quiere que Débora lo[BREAK] acompañe[BREAK][BREAK]3. Débora predice que una mujer matará[BREAK] a Sísara[BREAK][BREAK]4. Barac derrota al ejército de Sísara[BREAK][BREAK]5. Sísara huye a la tienda de Jael[BREAK][BREAK]6. Jael permite que Sísara descanse en su tienda[BREAK][BREAK]7. Jael mata a Sísara por sí sola con una[BREAK] estaca de tienda[BREAK][BREAK]8. Jael muestra el cuerpo de Sísara a Barac[INCREASE_SQUARE_HEIGHT]"},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Dónde se sentaba Débora la profetisa[BREAK]al juzgar a los hijos de Israel?","potential_answers":"en el techo de la torre de vigilancia,bajo una palmera,en su casa,en su cámara de agua","actual_answer":"bajo una palmera","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 4:4-5."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cuál era el nombre original de la[BREAK]ciudad de Betel?","potential_answers":"Luz,Sin,Fin,Zin","actual_answer":"Luz","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 1:22-23."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cuáles fueron los dos dioses que los[BREAK]israelitas sirvieron cuando se[BREAK]apartaron de Dios?","potential_answers":"Astarté y Dios,Baal y Dios,Baal y Sarón,Baal y Astarté","actual_answer":"Baal y Astarté","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 2:13."},
  {"question_type":"TF","question":"Efraín expulsó a los cananeos que[BREAK]habitaban en Guézer.","potential_answers":"","actual_answer":"0","actual_answer_explanation":"Efraín no expulsó a los cananeos que[BREAK]habitaban en Guézer.[BREAK][BREAK]Ver Jueces 1:29."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cómo se llamaba el futuro yerno de Caleb?","potential_answers":"Natanael,Otaniel,Otoniel,Jefuné","actual_answer":"Otoniel","actual_answer_explanation":"Ver Josué 15:17 o Jueces 1:13."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Qué rey apuñaló Aod con un[BREAK]puñal?","potential_answers":"Eglón,Ramsés,Otoniel,Barac","actual_answer":"Eglón","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 3:12."},
  {"question_type":"number","question":"Ordena estos jueces correctamente.","potential_answers":"","actual_answer":"Otoniel,Débora,Gedeón,Jair,Jefté,Ibzán,Abdón,Samson","actual_answer_sans_coord":"1. Otoniel[BREAK][BREAK]2. Débora[BREAK][BREAK]3. Gedeón[BREAK][BREAK]4. Jair[BREAK][BREAK]5. Jefté[BREAK][BREAK]6. Ibzán[BREAK][BREAK]7. Abdón[BREAK][BREAK]8. Sansón"},
  {"question_type":"multiple","question":"Cada vez que los israelitas regresaban[BREAK]a Dios, ¿qué hacía Él?","potential_answers":"Destruía esa generación,Los rechazaba,Se reía de su ignorancia,Enviaba jueces","actual_answer":"Enviaba jueces","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 2:16-19. (Dudo que estés[BREAK]escribiéndolos. - A.E.)"},
  {"question_type":"TF","question":"El límite de los amorreos iba desde[BREAK]Sela hacia arriba.","potential_answers":"","actual_answer":"1","actual_answer_explanation":"\\"El límite de los amorreos iba desde la[BREAK]ascensión de Akrabim, desde[BREAK]Sela, y hacia arriba.\\"[BREAK][BREAK]Jueces 1:36, NKJV."},
  {"question_type":"TF","question":"Aod era zurdo.","potential_answers":"","actual_answer":"1","actual_answer_explanation":"Aod era zurdo.[BREAK][BREAK]Ver Jueces 3:15."},
  {"question_type":"multiple","question":"[REMOVE_TRIPLE_SPACE]El ángel del SEÑOR se entristeció[BREAK]cuando los israelitas ___________.","potential_answers":"comieron demasiada codorniz,no expulsaron a ciertos[BREAK] habitantes,blasfemaron Su nombre,no confiaron en Él","actual_answer":"no expulsaron a ciertos[BREAK] habitantes","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 2:1-5."},
  {"question_type":"multiple","question":"¿Cómo se llamaba la hija de Caleb?","potential_answers":"Acsá,Débora,Lea,Majlá","actual_answer":"Acsá","actual_answer_explanation":"Ver Jueces 1:12 o Josué 15:16."}
]